有冇人可以解釋下咩叫網戀

如題

未見過真人掛

用文字黎談情

一樣不知所謂嘅嘢

奶過野？

冇奶嘢，但曾經喺上網識女仔呢件事上浪費咗唔少時間，結果乜都得唔到

can't agree anymore

浪費時間既玩意

加埋電話又算唔算網戀?

你得到希望同文字既情

係寂寞

對住個mon發春

哂時間
發姣發春
無聊on9
不知所謂

點解唔可以係愛？

有無睇過《her》？

例如玩online game 識到條女
一齊同生共死係game入面
之後相愛左
再後結埋婚冇仔生係game 入面
但係現實冇見過面
好似係

部電腦同成千上萬既人談情 個男主根本就同單機冇分別
根本係冇回報既感情 咁仲唔係哂時間?

有愛有開心過

甚至有sex

都唔算係有“回報”？

咁所有無結果嘅愛情都係哂時間啦

咁愛情根本就係浪費時間既野黎

結論

唔一定既 你唔好彩姐
利申 現任上網打機識 一齊左就黎一年 好穩定 好大波

浪費時間 心思
但寂寞時總係容易中伏

愛情只不過係用黎互相填補自己既寂寞
因為寂寞所以有愛情

我諗，係指係網上同網上識既人 （但從未見過真人，冇係現實生活相處過）建立一種戀愛既關係，平時d text既對話可以係好親密，甚至有d會傾電話

但實際上係浪費時間 無用 無意義 但 空虛寂寞果陣帶來少少慰藉

利申：冇試過網戀

如果同見左面既（網上識既人）戀愛 我諗就唔叫係網戀

係毒藥

桐人

未見過面都愛到要生要死 對方可能係人妖 你都照叫佢老婆bb豬

一相情願諗住識左對方後佢會同你係繼續交流，而甚至約會，睇戲，食飯，做愛等等。

事實一係肥婆樣衰一係男人呃你Game錢甚至真錢，你個死毒撚先知道一直係自己on99咁幻想有美好嘅下一步

未見過真人，但你會好放心咩都同佢傾一餐，平時唔會同好朋友講嘅嘢你會好放心咁同佢傾，試過晚晚傾到凌晨三點先訓，佢會文字上表達到好關心你，好緊張你，會ff大家見面嘅時候會點，但最後未到見面就會因為一啲誤會而唔再搵大家，其實諗返好難可以再搵到一個咁了解自己，關心自嘅人

諗到其實一切都係假像黎就好sad

你點知見到真人就一定唔係假象？

其實全部都係假象，唔好投入太多感情呀絲打

如果見到面同理想有好大落差就會覺得一直以黎既親密都好嘔心

咁不如一早決志出家

真網戀就唔會見啦

一見網戀已完

咁一直自我欺騙 比大家一個夢 都 幾好吖

講到尾都係因為寂寞 我六年幾前試過一次
仲維持咗成年 諗返好想嘔 可一不可再

AGGER

。。。。 如果佢係咁諗就好

如果唔越線的話.....